秒回

訓唔著傾心事.問問題秒回

訓唔著

Hi

hi

我11點上床到依家...

我都係

有咩心事

慘...

好多野諗？

就係睇下你地有無心事，我做樹窿

訓唔著 眼光光

聽日仲要6點起身

仲有4個鐘

你地平時都係訓唔著定今日特別係咁？

曾經同個女仔好close好 sweet
以為係兩情相悅
但係之前佢話我知係佢誤會咗
其實佢冇鍾意過我
咁我係咪冇哂機會？

表左白？

係

巴打我同你一樣
之前日日見
一齊食飯一齊行街
有日忍唔住表白
就話只你當我係好朋友

係醫院眼光光

唔開針
巧開針

但如果仲keep 到close，不如比多一次機會自己，2月情人節比個驚喜，攞最後答案，如果真心愛佢，做完就無悔

點樣唔洗qoute都可以回POST

下面

第三個

就係表白之後都有兩三個月close但係有一日同我咁樣講之後就冇咁close